點睇鄭俊弘出事 佢師傅巫啟賢唔出黎幫幫口

過氣垃圾

大難臨頭各自飛啦
幫條春咩呢條大陸作狀狗

老巫當日欽點鄭俊弘做香港新歌神
點會過氣 十足十香港樂壇教父咁款

兩條死on9

⼃